Mannen hebben niet de minste begrip van fatsoen! "
Ada Lancing, met een blik op Esmeralda, antwoordde haar.
'Norman Druce is net teruggekomen en Lord Trafford wilde dat stel hem voor aan Esmeralda, "zei ze.
"Maar ze had hem eerder ontmoet."
Esmeralda bloosde even.
